日日都話武器傷害性較低

你搵幾個人企係到開向佢兩槍睇下有冇事
冇事咪大把人信你囉
日日係到嘈嘈嘈